有無人唔後悔讀男校

成日見連登啲人話男校慘，但我讀12年男校，比我揀多次都係一樣

利申：非gay+無溝過女

一樣唔後悔

Brotherhood,男校去ameet嗰啲特別熱血

最鐘意係成班一放學衝去網吧打信長內戰
小息就搵個victim happy corner

無後悔

啱啱入學嗰陣有啲後悔，中學生涯冇學生妹好似真係爭啲
但當讀完六年畢業嗰陣諗返就會覺得男校真係好撚正啊！ 一啲都唔後悔

上面所講嘅所有嘢男女校都有

硬係唔同啲嘅

後悔
垃圾學生

男校狗也不屌

十個中學雞去網吧打信長 此情不再

無 係入面瘋狂搞基

冇女人講是講非好撚爽
上到u成班女人，好撚煩
不過要我揀可能都揀返男女校

有得俾我揀點都會想試返男女校，但男校黎講我果間爆自由，無得輸。

有女就有是非同小圈子
反而成班仔朝早打完交放luch又攬頭攬頸果種感覺係仔先有
成班都特別團結
利申：有得揀應該都係想讀男女校

咁因為你個間係band1/名校啫

想讀男校

男校一齊搗亂已經好正

好似全部男校都係band1

anger 宜家覺得讀男校爽過男女校，要溝女jointschool 同上大學大把

梗係唔係啦

happy corner

完全唔覺得有咩brotherhood 咪又係普通同學關係，淨係覺得無左學生嗰
種青澀愛情puppy love感覺好可惜 人生少左一大忽回憶

咪臭係，男女校有無咁正嘅brotherhood啊

有邊間唔係

好多同學玩joint school都啦

點會後悔，讀男校做咩都可以做得放d，系學校走廊除衫、成班男仔一齊睇AV同玩happy corner都唔洗避忌，最重要係系入邊識到班好兄弟，所以點會後悔！！

大把唔係啦

男女校啲friends出到社會做嘢已經discon 曬， 但男校巴打到依家重喺玩到癲狗咁

Joint school同 同一間學校個感覺同意義都唔同啦

仆街我見識淺薄 sorry

你估間間男校都咁多joinf school咩 有啲男校唔興搞就無架啦

最記得上堂睇av開最大聲成班撚屌圍埋黎睇

不過我覺得最正真係inter school,好撚熱血啊

一啲都唔多，未聽過人出櫃

無後悔過，因為讀男校先識到我一生中既最愛

點解男女校既男仔就唔可以botherhood 要男校先有

無溝過女定唔識同相處阿

正

唔後悔呀, 識左2個兄弟
讀左3年就俾人踢左出黎, 中4讀番男女校識埋而家既老婆

佢地都唔知男女校生活係點
以上所講全部男女校都發生過

12 年男校
練成咗異性絕緣體嘅技能

一有女係度成件事就已經唔同哂
大部分仔都扮野懶型想有女埋身
男校就講野直腸直肚 冇女既顧慮做自己

冇後悔讀男校
但後悔冇乜點玩joint school同ball

講到男女校無得10條友衝去網吧打信長咁

真，唔可以大大聲係小息講淫野已經係人生遺憾啦

PE堂完左成班人淨著底褲係更衣室

慶幸自己有過男校經歷，好純粹嘅朋友，兄弟情.

底褲都無著

男校食完其他學校啲女
飛咗都唔怕有人講
又可以去食另一間

Why not gay?

而家資訊咁發達好難有呢d
jiu完鬆俾人擺上fb乜鬼名校祕密就成個學界生涯玩撚完

讀女校都冇後悔過
女校嘅女仔真係唔係普通人想像咁又多是非又攻心計 其實成班都又癲又麻甩咁
上到u其他女成日少少嘢都扮唔識做同姣仔真係覺得好假好噁心

冇上過男女校梗係唔知有幾正啦

女校

無上過男校梗係唔知有幾爽

中學隔離都係女校
好難識唔到
一係玩joint school一樣識到女

唔後悔識咗班兄弟，運動競技格外熱血
後悔冇同校服妹拍拖

我讀男女校都讀到好似男校咁

溝唔到女同無溝過女唔同架樓豬
幾可會見到d人揼哂春話會後悔？
老閪都話無後悔架啦
樓豬可

讀左一年超級後悔 即刻轉校 band1轉band2 都要讀男女

讀男女校就一定會有青春愛情故事？

按比例實多架

男女校當你55男65女，假設10%係gay咁只係得5個係

男校120清一色男，10% gay 都多你7個

仲有其實男校少統gay, 反而bi 多啲

少 純gay

狗也不屌 利申男校

無
可以跳condom草群舞
死而無憾

屌你講明U前無溝過女你又要猜度 你鍾意咯

兄弟情 男人老狗冇是非

開心見誠 成間學校連埋阿sir都好玩得

自由風氣其他學校冇得比

男女校邊有得比

男校成班周圍搞屎棍好撚正
無女仔唔使下下就住就住咁做嘢
是非都少啲
大家連啲老師都癲埋一份
當然遺憾就係無得同學生妹拍拖啦

系你老母呀

同隔離位個心儀女仔坐埋一齊心跳加速
怕怕醜醜咁問人攞電話sms、msn
夜晚同完個女仔傾完好耐第朝又見翻面果種sweet
係鍾意既人面前努力讀書俾佢睇到、欣賞、教女仔做功課

呢啲心動青澀嘅感覺，除非你係gay，否則無理由係男校搵到。

毒撚讀男校淨係會群返毒撚
第時生仔一定唔俾佢讀男校

非引戰
我想問下男校有咩 男女校係做唔到

讀撚完12年男校
完全唔識同女人相處

放雀

不如問啲人為咗溝女入男女校有無後悔好過

做實做到 但會唔會全部人一齊做先 用筷子夾賓周

女校妹對男校仔情有獨鍾

女校絲
同男校女校夾好多

讀男校嘅人成日話感受唔到puppy love
講到好似讀男女校就一定食到學生妹咁
我驚你地真係讀男女校爭唔贏其他仔
自卑到變毒撚變上二次元咋

笑死 樓主同支那人一樣

係個洞入面就以為最好

你講果d兄弟情男女校咪一樣有

仲可以放學同女去玩 上堂睇娼同學透bra/彈bra帶

唔係引戰. 但想講身邊好多男校/女校 名校既FD , 性格都好有問題, 但又講唔出咩問題. 佢地好似唔係好明男女校既野, EG 佢地覺得做25仔舉報人係冇咩問題, 唔知咁樣做係黑人憎

同女校一樣 都好青春

Brotherhood係真但係揀多次會揀男女校

而家香港重有幾多間男校？

我同我男朋友都喺中學果時識嘅

諗起都覺得青春
真係好開心，試過坐心儀女仔既隔離

每日都好撚期待有得反學

唔後悔

但前題下係你要喺男校生存到 而家諗番中學時期有啲小毒撚真係好撚慘

P.S. 如果有打校隊而且隊波唔係太差的話，嗰種Brotherhood 仲正，熱血＋傳承嘅感覺好有日漫FEEL

唔後悔
唔係讀男校我都唔會玩joint school 係ball識到女朋友 就黎三年了

有班兄弟 一齊踢波 小事非

讀男女校好似讀到男校咁

唔後悔，男校好正

好記得上堂播av玩鳩肥閪miss
個時中四班師兄集體玩野迫走左個老閪miss
隔離班條毒撚上堂J miss

唔後悔
果種熱血同兄弟情係男女校一定搵唔到

你都on撚9

你依啲男女校咪一撚樣

依個係人既問題

你會敢除哂褲祼con咩

一啲都冇後悔過

同性戀論壇點會後悔

為乜?

初戀

身處男女校同男校嘅感覺根本好唔同 即使做嘅野一模一樣
讀過男女校 都知大部分男仔圍埋一堆同女性做左絕緣體嘅男同學 大部分都係毒撚 小部分就校隊
正正因為咁
男仔喺男女校入面比起男校冇咁團結 爭女重色輕友等等問題分化左嗰種團結性
而且有女仔嘅地方仲多gay佬 反而分分鐘可能男校種brotherhood或者驚比人排而改變左一啲潛質gay佬

利申 3年男女校 3年男校

男校係好多on9野
成班麻甩仔一齊好
例如光明正大講咸野
玩痴線自創遊戲
但係一樣有事非小圈子
現充同毒撚

中學冇女好慘
比我揀多次
我揀男女校

呢個過程讀男女校可以預早渡過

咁睇唔開呀

完全無後悔

13年男校冇後悔 諗返起知道班兄弟一齊原校升中六時激動到攬住一齊喊 俾我揀一萬次都係揀男校

利申A0

男拔

成班勁嘈周圍玩勁正
最正係嘈到拆天阿sir都保我地
可能佢都係男校出身會明

當時個氣氛真心唔差，一班人會做好多On9野

完全一樣

brotherhood嗰啲其實參加校隊都會有
嗰陣打學界一齊練波好撚正同熱血

單性別學校嘅好就係在於成班男/女冇異性係到會玩得癲好多
女校表示中學果陣到而家成班女人都變晒麻甩佬咁

得罪講句所謂brotherhood有啲咪又係同女人友誼一樣咁假，得啖笑

薄扶林有班男孩子

成班一齊on9嘅日子真係好開心
仲有私底下j下啲靚miss

之後成班一齊打飛機😂😂

通常互幫，最快射果個要比人拮屎忽

邊有咁gay 屌你老味

千其唔好俾自己個仔讀男校，親戚有仔讀書，千其唔好叫佢讀男校

男女校都做到既野，仲可以抽下女仔水

你成個中學時期都無得屌女

你知Q咩叫後悔咩？

有女一樣可以 放學衝去網吧打信長內戰
一樣可以 小息搵個victim happy corner

但有女就有一樣唔同
就係打完信長有女攬錫屌
而你就返屋企打J 咁解

利申男女校

成大班毒撚照樣玩得好痴線
lunch time係課室開av比埋班女人睇都試過

當年識落六年既果班毒撚到依家都都仲成日聯絡
可惜多數都要番工無得成日約出黎

男女校又點
樣衰咪又係冇女

比你成班女又點呀
又咪群埋班仔坐

中五考完會考
去左隔離間男校讀左兩年書
係讀書時候最快活嘅日子來

點解要後悔，不知過得幾開心

認真, 樓上9成講嘅野男女校都一樣做到

讀男校已經慘, 仲要上連登圍爐先取到暖, 真係慘上加慘

仲要勁嗰啲學校好似九成都係男/女校來

只有男女校同男校都讀過既人先會知自己錯過啲乜

一定揀男校，英國upper class tradition黎，如果間學校係教會加傳統名校更甚，你地唔會明，男女校有幾多間個Alma Mater 精神會好似我地啲男/女校咁維持到畢左業十幾年後仲深厚？我12年grad依家喺街見到師弟有時都仲會同佢地傾下計問下邊個邊個仲有無教，邊個邊個老師以前新黎教果時好低能架等等。

全男校所有男仔一齊喺聖堂唱school hymn時果種comradeship, compaionship and slef recognision 男女校係唔會有架。因為男同男同學或女同女同學之間果種無異性滲透雜質嘅關係男女校唔會replicate到。我去到澳洲讀U時雖然人地澳洲啲鬼仔聽都未聽過我間中學但係果啲讀開Knox, Waverly, Scots 同 Kings果啲傳統Grammar school嘅鬼仔一睇我FB啲中學相就知我係同一堆自己人會滲埋我玩，雖然我係外國人但係佢地知道我個background同value同佢地一樣。你其他學校嘅喺其他國家敢唔敢講自己做到一樣？

Once a Rxxxxxxxxx, always a Rxxxxxxxxx. Loud and proud.

男女校都可以，幫你撚埋都仲得

男校食女仲多過讀男女校 收皮啦

Probability
男校女完勝